估唔到脫髮呢樣野黎得咁快

雖然由細到大額頭又高又唔係多頭髮 但都估唔到D頭髮可以甩得咁快
3個月之前D頭髮仲好厚可以遮到額頭 但而家成個頭頂D頭髮都薄曬 撥起D頭髮成個雪光學咁
食左2個月保康絲都好似冇咩用 呢段日子真係好痛苦

做gym, 曬黑少少
Skin head

Btw 你幾高？

我都想啊 但頭型好柒又唔圓

同問 少年白頭髮 有冇中醫推介？

唔好儍
無野柒得過甩頭髪

成日都想剷光佢之後笠個假髮

少年白 + 小小甩髮

有間幾好的 又快見效
好似叫美源

gym

你係咪成面蘇成身都勁多毛？

如果係就好難救，基因問題，雄性禿

自己都幾驚會甩髮
今年先24 中一開始Gel頭
腎又唔係好 又夜訓
唯一好既就係唔打J同會做運動

髮型師會幫你搞返掂個頭型㗎啦

做男人灑脫啲，係一種魅力

唔係啊 雖然係雄性禿

我個人覺得保康絲無咁快有顯著功效 我食頭3個月都仲keep住甩好多 食左1年覺得有改善 現加已經無諗甩頭髮既事

保持心境開朗都好重要

唉 我係每次壓力大就會甩好多 但係之後又好似生唔番

有做GYM 有少少身型 但係冇頭髮真係好柒

我係呢個頭型 真係唔多掂

我都係，個額好撚高，而家試用緊施巴隻活髮洗頭水，用左半個月但未見有成效
我諗我係雄性禿，塊面比起同年嘅人多好多鬚

腳毛多，開始禿頭了
仲要係地中海

利申：未到30歲

雄性荷爾蒙過高
雄性禿

幾歲

手毛腳毛多
所以廿中就開始甩 但唔敢食藥

本身唔多 但係當我開始脫髮就愈來愈多

21炸屌 唉

想問樓主同甩甩地既巴打
頭髮偏軟定偏硬
頭髮豎唔豎有無力?

聽講軟同無力最易甩

軟啊
唉呢D全部都係天生既 日日都忍唔住屌自己老母做乜嫁個後生就光頭既男人

老豆甩好似同自己甩唔係有直接關係

老豆有無頭髮

醫生唔係咁講

保康絲冇咁快見效架，我個陣食左三個月覺得甩得仲勁，但係又冇其他方法，食左半年左右就覺得有改善

關咩事
我老豆腳毛手毛都多 都冇甩頭髮

樓主幾歲?

我老豆多頭髮1 2個月要剪
所以我哥同我都好多頭髮

屌 我老母超多頭髮 仲要日日同我講佢好多頭髮好麻煩

same and same faith

冇

Same 21歲 頭頂已經禿禿地

巴打有冇咩打算

第時做埼玉算

保康絲要at least 一年

好想要頭髮啊

認真
趁冇咩人知去配個高級假髮

m字額定禿頂？第幾期？
m字額有得髮型救

咁早甩應該生活習慣問題，改下
穩定咗考慮下植髮

我都唔知點搞
本身啲頭髮又軟 個頭頂仲要禿左忽咁
真係完全無哂自信

m字2期

乜毛都多但未有脫髮跡象

好撚驚

其實老豆老母都無甩
個仔有無可能會甩

洗完頭數一數
甩左50條

打丁有冇影響，係唔係打丁越多越快脫髮

唔撚係掛

好淆, 全身多毛
個額比其他人高

你肯唔肯付出？

你老豆個頭係點 你咪點囉

會唔會係咩周期性脫髪炸

之前有排都係咁甩 成個頭薄左
跟住比個髪形師睇 佢話咪係周期性脫髪（唔知正確係叫咩）

之後過左排 就冇再甩 生返曬出黎

食乜都冇用。植髮係唯一方法。

睇睇朗尼就知

google冇既？
淨係得美源髮X

我都驚

屌你，我就係成身都多毛，心口都有毛，成面都係鬚
就係甩頭頂嘅頭髮，可以點救呀
依家先廿中，我唔想地中海到死

其實係咪相對，成身無咩毛，但勁多頭髮

肥胖引致高血壓
但係唔可以引申 瘦人 血壓就正常

YOU ARE NOT ALONE
我老豆舅父呀哥全部甩頭髮 自己本身頭髮都係幼同薄
而家食緊PROPECIA 但我諗唔頂得幾耐

下唔係掛
好撚驚

老豆冇禿好健康
舅父有禿超大地中海

好擔心

兩個月冇咁快,繼續食啦

睇過啦 有咁做

施舟無頭髮未一樣咁撚型

你有鬼佬高鼻大眼咪冇事囉
亞洲人多數魚眼大鼻圓頭。光頭成個肥宅咁

我都係呢個型 自己摸得出

面有鬚就算甩頭髮都可以剃光留鬚，都可以好型。我禿得黎鬚都冇條。

仆街，我廿歲但手毛腳毛都多
有冇得預防架

我都係隻耳離頭頂勁遠 個頭又大又怪

我朋友手腳都多，但好多頭髮

我想要頭髮唔要鬚呀

我都係依種
屋企人話細個訓教冇幫手轉身
長期壓住搞到個頭型變成咁

依種頭一脫髮
缺點出曬嚟

頭髮之神快啲打救下我哋

我老豆果邊全部有，而家用緊生髮水，好左d

我都係20-21開始

28歲 呢幾年嚴重左
額頭果d頭髮開始薄
開始M額了
鬚多 手毛正常
腳毛又密又多 好似仲愈黎愈長 狼牙棒咁
打定輸數

其實有無根據？
我見都有唔少無咩手毛腳毛既有禿頭既情況

都要睇返你有冇脫髮既基因

今年23
由細到大都係好厚頭髮 呢排頭髮越黎越薄
前排更突然覺得 M字額得好明顯 平時有前陰遮一遮兩隻角 依家遮都遮唔晒
老豆M字額 老母頹頭(外公地中海頹)
我自己就 成面同頸都係鬚 手腳毛長同多

有冇得醫 唔想冇頭髮 有咩醫生介紹

剃光無煩惱

我做咗好多research，得出嘅結論就係：
保持良好生活習慣
食保康絲食到結婚生仔
到時有閒錢就去植髮
可以唔駛試咩生髮方法，洗頭水，生髮水
曬黑，練大隻
長期剪短，兩邊最緊要夠貼夠簿，前陰盡量同額角對齊，睇起上黎冇咁M

先去睇醫生 確定係雄頹先 之後食保記 用生髮水 可以保住情況唔惡化

我老豆都禿 頭髮就好似無乜甩 但開始M額
同埋近呢一兩年勁多頭皮 一唔用防頭皮就會多到落雪咁
係咪開始禿既徵兆

生髮水有用 但係唔好期望會生返粗壯既頭髮 會生返啲幼毛 好過無

食藥因撚住食到肝虧

好彩我老豆果邊四十幾五十先開始
重有得玩多十幾年

一洗頭閒閒地甩三四十條 係咪開始脫髮?

其實可唔可以用鳩毛移植
鳩毛夠硬身又唔易甩

條J有冇變細or陽萎？
認真問

用左半年 冇撚用既

我啊媽嗰邊舅父啊公都係地中海 不過係50幾60歲先開始甩 啊爸嗰邊一個人都無甩 見自己而家20出頭個額有d高就已經覺得好灰

你老豆老母有無甩頭髮

我老豆都脫頭髮
由中學開始都俾人話禿頭
近排都開始小小m
大家其實如果驚雄禿既
可以開始食定鋸棕櫚
我依家都開始食緊 唔想咁快冇頭髮

利申：19歲

你呢隻唔係叫頭形柒，你呢隻叫異形

係，開頭甩唔覺，唔覺得甩得好多（洗頭嗰陣廿幾條），當脫髮的數量多過生出嚟的數量，慢慢就M了

新聞話食保康絲 會有機會陽毀

脫髮唔係一個單獨問題
好多時真係同身體全身症狀有關

你哋有脫髮姐
條j 有冇事先
我唔理有冇頭髮
做男人最緊要夠硬夠持久

Sex linked, X 染色體呀媽個邊即係舅父出事就好大機會中招

如果呀爸個邊全男丁都甩髮呢

理論上舅父們影響大啲

同問唯有幫手推下

咁我都認真答

條丁個Size完全無變 初頭感覺性慾稍微下降 少左打丁 但之後故態復萌 現加一日一丁

每朝gel 頭吹頭都甩幾十

夜晚洗頭都係

其實關唔關gel頭事?
我頭髮勁幼勁軟身
手腳毛勁多

之前類似的post講過，及早做療程啦☝🏻

多毛會容易有雄禿
我全身都係毛

脫髮主因係射精不足wo Ching

我阿爸個邊冇出事
但舅父個邊出哂事
唔知幾時會甩

有白頭髮就多數唔會脫髮 你揀?

屌 由細到大頭髮又濃又密又厚 係呢一兩年感覺甩多左頭髮

打丁打得多？
係中醫角度 腎主髪
腎陽虛有機會脫髮
可以試睇中醫啊巴打

所以話男人如果唔甩頭髮簡直係贏起跑線
利申今年23歲，4年前開始甩頭髮，而家勁撚m，由以前前陰似韓仔到而家成個阿叔，想留陰都留唔到，一長就barcode咁款，on lun 99

洗頭成日甩好多頭髮 好不安

中醫角度 係
腎藏精 （精可指生長之元華）
同時係五行入面腎主髮
所以腎虛係有機會脫髮
無科學根據 中醫既野鐘意就信 唔鐘意就算

反而想知呢度有無人係個頭勁油，我係夜晚洗完第朝起身已經油，on99

帶假髮啦 屌 周杰倫都係帶假髮

我二十歲已經地中海。點算

高額 多毛
今次仆街了

我就天生少少m字，中學已經比人笑大左會禿
結果過左30都仲好濃密

應該係真既 但打完唔會一時三刻就甩多左 反而夜訓就好明顯會

今天17已經feel到髮線上升咗

請問保康絲邊度買會比較平呢

揾佢救你

唉陰公
好似話係多數嬰兒期睡姿唔正確 頭骨又軟 壓到咁
父母留意唔到 又唔去睇醫生 咁就一世

先唔講外形 連智力都有機會影響
將來想生小朋友嘅人一定要注意！！！

十年巴打

霸王育髮有無人用過？

咁嚴重？我都係呢種頭

煩惱絲

大自然多毛先展示到雄性魅力，偏偏人類多毛會雄性禿，上帝做人呢個雄禿設定有咩深層意義???

2期都仲有得醫
唔好放棄
大家共勉之!
利申: 過來人 係德SIN 睇緊

Thanks 我都甩得好勁..先廿歲出頭
爭扎緊食唔食 你係邊買同一個月量幾錢？

好夜瞓？
食得煎炸野多？

甩得多唔一定關雄禿事 睇左皮膚科醫生先
我係旺角一間藥房買 $395 剪cover回饋$20 1盒食28日

講到尾都係睇呢樣啫

整蠱下男人啫

好似唔錯bor

我都係 但我絲打黎 我之前都有開post 以前啲頭髮成日有種扯住扯住感覺 好脆弱 又好易出油 啲髮絲越黎越幼 我係好唔開心 個陣仲鍾意人 特別無自信 另一位絲打介紹我去某間整 而家做左個療程 好左好多 髮質 出油都好有改善 無扯住扯住感覺 舒服左勁多 我啲朋友都見到我啲髮質好左 之前佢地成日話我個頭好似無洗過頭咁 因為出油好勁阿麻 巴打有興趣可以tg我

細佬早兩年做野忙到一個星期瞓得十幾個鐘，壓力大又亂鳩咁食野，頭髮開始又稀又幼額角又高左，好彩有個識左十幾廿年既朋友做髮型師教我點洗頭，用咩洗頭水，一個月做一次頭髮護理，救左我個頭

佢話作息，壓力，飲食，清潔，每一樣都會令你甩頭髮

我一粒藥都未食過，而家D頭髮健康返晒，係額高左就救唔返，你D頭皮唔健康你就一味食藥

其實頭皮同你塊面一樣，如果你爆瘡出油多你都會洗多幾次面啦，頭皮道理一樣

講真，覺得枯萎左，靠佢再生難D，都係靠植髮...

我近幾年前陰都疏疏左 如果一長同笠就好明顯

有無巴打試過? 地中海work唔work 同要做幾多次?

三個月就好大改變

脫髮一係skin head
一係植髮
唔建議食藥啦
光頭一樣有型
柒既有頭髮都係柒

雄禿既話就算啦，基因要你甩就甩，食藥都只係治標唔治本

咁煩

雄禿， 所以應該切丁做太監， 少咗男hormone減慢脫髮

我阿公到死果日都零脫髮， 髮線超低， 老豆就六十都無脫